大家知唔知2月14日係咩日子

就係聲優 佳村はるか 嘅生日

酒井法子都係果日

るる

Ruru

就到

生日快樂

彈鐘，可唔可以靚少少

尋晚睇咗三宅同佢嘅生放送
仲有高森奈津美都係14/2生日